HKDI迎新日

係咪一定要去
如果面試果日已經識到伴
唔去有咩壞處
諗緊去唔去旅行

去唔去都無影響 開學日會派學生證比你同埋識下朋友仔

唔洗去啦
都係玩埋d on9 game
除非你好缺朋友

樓主甘快識到人真係好

知唔知9月2號開學反幾點

有timetable
上myportal睇

Thanks

你邊科🙈

男裝設計

本來以為九月中先開
岩岩睇到時間表個心沉咗沉

見到反8點半 想死

仲未訓
8:30唔緊要 我三日都係兩個鐘break呀dllm

三個鐘break表示想喊

個日會5會有咩重要資訊？例如，有咩要帶，要填表？

絲打到時搵我

個個禮拜天地堂你仲想喊

絲打邊科

真係個個禮拜天地堂

transmedia

冇收到信 冇去到 點搞

【HKDI】 我正式宣佈HKDI都搞罷課！！！

迎新日係比你拎下學生證, 帶下你路,
一大堆人玩下鳩game only, 笑下識下同學

今年year1定year2？

1

做咩咁睇唔開揀哩科垃圾科

同問幾時迎新

未讀過鬼知垃圾咩
你係過來人?

睇佢sdodilwl個ig

係
哩科捱過頭兩個sem已經好犀利

唉 今日迎新日無去 希望今年自己個班啲人可以正正常常啦

本身係報電影電視
條友話我平時少睇電影唔俾我讀 夾硬塞咗我入呢科
可唔可以講下有咩伏野 俾我有個心理準備都好

同你一樣 本身又係揀電影電視 係咁勸我讀呢科 心諗係咪唔夠人讀呢科

絲打yr1?

好慘 個理由咁on9既
比左心理準備你先咁仲叫伏既咩

咁你最後有冇入哩科？

唔係見住我就跌死都唔down聲下話

係啊

有入 唔想冇野讀

呢啲科竟然有女 定係巴嚟

我本身都想讀電影電視但太遠
比條友氹咗去沙田讀

想當年都冇人話過我知 咪一樣捱到依家

究竟氹我地嗰個係咪同一條友嚟

其實都唔係叫氹 都俾哂signal我地
當時都唔受佢昆 但又驚電影真係唔收 所以都寫哂兩科落去先
其實都估到佢會transmedia收我

呢科究竟有幾伏先會下下叫人去transmedia

我係女啊！我都以為冇女讀添

講下呢科有咩咁伏 都唔係好難為你姐下話

睇下我地會唔會同一班啦!

我應該係1A? 1-1

你喺邊度睇

考試時間表 最底個行

我地無緣了

可惜

希望我地都讀得開心啦

可能係基本上有位就收
我最後一日去 除咗幼教同社工個類其他全部都有位
你比佢fake咗

希望啦

我知有位呀
vtc個網有得睇㗎嘛
我意思係transmedia可能真係特別缺人 先會係咁叫我地去報

我visual Communication

話說我之前報新聞設計，有個阿叔話開唔成班，叫我轉視覺傳意

其實未讀過真係唔知邊d筍科邊d伏科
祝我地好運 遇到d好同學啦

都真係好驚識唔到人

冇去迎新咩

有無電影同學仔

有

1-2？

1-9

有迎新㗎咩？？

應該27,28號

有呀

1-6 hi同班同學

回錯post

1-6

我係1-2，你呢？